三月仲十幾度 全球暖化好嚴重

吹到日日熱到三十幾度
環境L繼續吹

走飲管不如走環保L
少好多污染

今年聖誕新年熱到仆街你唔撚講

而家先開始冬天

先知估計今年聖誕節幾度
360度

嗯嗯 好啦我認我on9講左今年聖誕
小學雞你好